用Android係whatsapp send連登link無左預覽

有無解決方法

有
Cap圖再加Link

Android撚係唔需要preview